Airpods Pro 入左水，一邊聽唔到，有無得換新？ 仲有保養。

Airpods Pro 入左水，一邊聽唔到，有無得換新？仲有保養。

比錢咪有得換新

天才check唔到airpod 基本上一話有問題就換得 不過唔好on99話自己整壞

咁有咩藉口？而家一邊耳有D嗚嗚怪聲。。。

隻 airpods 壞左, 有咩藉口, 應該係佢地道歉同話你知點解壞 😅

保養如果唔係apple care
人為問題你唔洗諗理由
因為唔包

但好似一隻就七百幾

Apple care好似229成set換

唔明，我買左幾個月，算唔算係有AppleCare？

即係咩理由都唔比佢，無喇喇壞左呀，咁樣？

你話用嗰陣有啲電流聲，之之之果d

早排有批貨官網講有問題 genius bar book到爆晒個個換airpod

apple care plus先包人為 好似係

Apple care要加錢買
兩年好似229
包兩次意外損壞

你冇加錢就應該冇

（我成set掉過入洗衣機都係229換晒）

如果$229包兩次人為損壞兩年，咁又幾抵。。

而家直頭一邊聽唔到，佢會唔會試下？

airpods 佢無可能拆開檢查 拆左係會爛
所以樓主直接去 話佢自己壞。

AirPods Pro 具抗汗及防濺耐水功能

我當年好老實同佢講跌壞左 佢都肯換
仲話你唔講我都睇唔出

基本上唔洗講原因
你話突然聽唔到就得

擺人米缸抽晒啲水份先啦

有用咩？
佢都唔check.

吸水氣，如果佢唔check就唔使啦

入水點會CHECK唔到

佢無software去行任何test

Airpod 係check唔到 得手機平板先有test
你直接話一邊耳成日detect唔到就得
利申入過水 換哂一對

上個月係廣東道先睇住佢run個program check，run完後我乜都冇講過就同我講係咪左邊開左降燥有雜聲，正正就係我要去換個問題。同樣情況下我唔信入水佢會check唔到。

我沙田 大贈送咁 總之巴打book左去先再算